海通國際一姐：確診父母曾去九龍站多間餐廳

360超市=怡和超市
唔係福建

園方 RIP

圓方

攬炒

九龍站個價會唔會平過淘大

Uber 司機 .... 真係白白犧牲

早幾日傳出九龍站果頭好多實Q同CS病左係真既

九龍站媽媽
成班大69中招啦

圓方RIP

平過武漢

班支那狗可能本身都已經有事

有錢人 餐餐食咁貴
黨員？

500萬買九龍站不是夢想

ThreeSixty supermarket

圓方可以入手啦

海通國際一姐父母

條仆街個wechat acc係咩？

Good，an MTR mall

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

點解唔見 又一城 既 實Q同CS 有感染個案

上面講左咩自己參透

咁貴

Elements serves Chinese, karma

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發夢和你suck4.0去過elements，得幾十個手足響應，係唔係應該諗下搞唔搞圓方:~(

圓方個位置比較on9，附近住宅又少，好難搵街坊幫拖

360超市=怡和超市
點解咁叫法

呢條臭雞毫無誠信可言

唔知信佢定信政府喇
佢就話講左

同埋佢講出黎，對佢好似冇乜影響

御金國峰有冇黑廁？
如果黑廁問題真係爆單勁……真係平過淘大

360係惠康啊

3hreesixty

圓方餐廳玩撚完

買好啦，唔敢自住

個uber車機比佢搞到連工都冇得開，個仆街害人害物

50萬ok?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

道歉文酒店個d野都有人踢爆講大話

完慌

well, now justice served

住上面d 人開始乾咳未?

南小館
堆藍店

up

lm

人地要佢講又唔合作
成家都仆街黎

惠康=牛奶
牛奶=怡和

大陸佬識去邊？

離唔開九龍站，IFC，廣東道

大劣人冇一個係磨菇

Marketplace?

成個九龍站上蓋都係大劣人做鄰居喎

播毒大使

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

病毒 屬「金」

火克金：火區D食肆會冇事
土生金：土區D食肆要GG了

住九龍站附近啲人基本上都係大陸權貴/本土舐共狗，邊有街坊

宜家真係求仁得仁

支持 九龍站物業有望跌至50萬

係50萬都冇人買

正，鄰近高鐵站，共享肺炎

咁撚勁。行過都中？

ICC + 4幢支那人渡假營

Sell HK 回力鏢入血

圓方gg

間野叫threesixty

人稱360 一講360啲人會聯想福建幫

但唔關福建事

唔係九龍塘喎

買凱旋門不是夢

完了吧

圓方抵撚死

圓邊有錢佬woo

自私精, 希望全家早啲死

個UBER可能已經中招,,,,,,,
圓方唔駛講,,,已死

以前返ICC. 已經轉佐工

不過久唔久去Civic square 飲野

我諗要轉場

轉啦，雖然我知有間bar好平，果到仲有美心

岩喇又係藍

bob叔好似都係住個邊，唔知佢點諗

啱啱泰國先確診左個曼谷的士司機
希望接過呢幾個仆街單ge Uber司機大步欖過

The Pond

Yes

黨鐵 + Sell HK入晒

班「港漂」支那準備滅絕

但深信呢班對香港冇任何感情，甚至厭惡香港嘅垃圾會發癲同香港人攬炒

人地住四季, W
封城都有得走, 你話

佢地知道香港比支那安全 精過鬼

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

rip

有傳佢老豆保外就醫，然後用另一個身份落香港

上網見到
未fc

50萬就考慮下

又完又慌

屌你
有病 仲周圍去

37歲....

個樣好似差好遠下

等我用大學張信用卡full pay凱旋門先

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

唔同樣

年紀差好多。

唔會，貪官富二代多的是，一個倒下千萬個到嚟

醫返都要上去踎監啦 支那畜
隻支那雞都冇好日子過

紅色經濟圈

九龍站宜d偽有錢住宅。頂多中產。凱旋門3房1000萬先合理。

利申：住九龍站上蓋。勁多大媽在大庭廣衆跳大媽舞。有錢既話就租用會所來跳啦屌！

唉 佢條路線咁廣 好大機會已經有人瀨咗嘢

其實條女靚唔靚

《陝西太白山劉伯溫碑記》

天有眼，地有眼，人人都有一雙眼，
天也翻，地也翻，逍遙自在樂無邊。
貧者一萬留一千，富者一萬留二三，
貧富若不回心轉，看看死期在眼前。

uber都已經好好多
的士一定好多大陸哩坐過

帶哂口罩同眼鏡未必既

有錢佬都要肺炎死
我很開心🥳

近樣又衰果邊嘛

所謂一姐既業績咪又係支那黑錢刷出黎

第一次聽人叫果間野做360

Bye

講左唔係同一人啦
父母好一般係讀書叻

笑左

高鐵站上蓋

真係得傻尻大陸佬先對九龍站情有獨鍾
有錢緊係住港島南 半山 跑馬地

唔係同一人
但一定唔係普通人

一般人點送個女去外國讀名校, 個女37應該係第一批出到國既高幹子女

獎學金

好彩全部藍店

圓方GG

出哂事先識合作

父母係咪過氣高幹

仆街了 我樓下

個阿伯武漢鋼鐵d head黎
好似17年比人拉咗

呢次連登窮撚實開心死
九龍站喎

快的爆 殺撚哂班支那狗

好撚有米

中國人吃元素大

支那老女人整容定p相
一家三口完全唔似樣既

隻臭雞幾把炮
北美華人網將佢啲post全部delete晒

後台強大

F

咪計番條數
當佢讀完高考先出國, 18歲左右
廿年前姐係2000年就出到去
果陣係班老共仔女先頭幾批出去

九龍站
送都唔要

More?

你唔要我要

屌你，好彩無落街

住係多支那9地方

抵死

好彩無去藍店好耐
清一色藍店 果然係忠粉

講乜9？

正，九龍站上面班支那狗仲有幾多埋伏？

Yes 都係怡和，仲要好撚大間
去個頭既話唔好以為唔去優品360就冇事

姐係點

海通國際個女有野講

依d卜乖人渣 自私撚

參透左巴打你要出多d街。。。

我以為360超市係優品360

機會嚟喇飛雲
好似沙士咁50萬買到君臨天下